屯門有忠義字T的男人

原來佢哋喺facebook上面叫做忠義民團的組織， 佢哋話今日會叫曬啲會員著忠義衫出嚟搞事，小心保護同路人